簡單講宜家係咪捉到個殺你親人既人都唔可以郁佢？

宜家示威者捉到鬼，隻鬼係深藍/魔警/中聯辦/公安既話，係咪都唔可以郁佢？
係咪要好似拍戲咁，你係差佬捉左個殺左你啊媽既人，你用支槍指住佢，好想開槍，但唔可以

？

下次搵個暗角先

咁你就趁記者黎之前靜雞雞郁佢啦，全世界傳媒影住先黎行私刑

狗都識捉義士番狗屋郁

殺左你親人就個位郁佢同佢隻揪
唔係拉住圍dup

咁佢咪走佬lol

咁而家咁多人圍佢又點啊
係咪殺撚左佢啊
咪又係俾佢走

你圍佢一定要dup既
講隻揪仲on9
玩決鬥呀?
圍佢係唔俾佢走踢爆佢d衰野

如果你覺得法治重要，唔殺得
如果你覺得人治重要，殺得

尋晚係咪淨係圍佢有眼見
又淋水又電筒又流星槌
累到其他手足搏命擋用身護住佢
仲要俾連登仔串返轉頭

呢個咪係要檢討既地方,
但唔圍由佢走就肯定唔撚得

係應該要檢討
但而家係有一大批人捉住永不割蓆黎講
人地批評下又話割蓆
大佬啊一個運動冇檢討自己既能力
會有進步?

一開始講所謂[割]係講有內鬼同行為好明顯有問題既人要[割]

但其實實際問題係應該事後檢討
有內鬼玩野要點處理?
有人行動太激要點stop佢?
而唔係不停互相質疑,自己人打自己人

只要大家預先知道要25仔要點處理
就唔需要疑心生暗鬼哂時間去搵d奸細,
因為我地團結,識反應,知道要點做!

我地唔需要怕內鬼!

其實鬼根本係冇可能捉得晒
而前線用晒心機去捉鬼只會變成互相指責
什至我係差佬
可以安排幾個卧底同時滲入
之後一齊捉住某個人話佢係鬼都仲得

而家問題係，當已知行動必有鬼搞事
前線係咪應該一早傾d行動綱領出黎?
例如唔會針對藍絲市民，即使捉公安都只會用最低武力等
如果仲係執住永不割蓆=無條件包容前線一切行動
咁即係話，警察可以好放心安排鬼做乜都得
做乜都有示威者幫佢包底

差佬做鬼可能都多d特徵
例如佢地多數大大隻，短頭髮等
但其實點會淨係安排差佬做鬼?
搵埋黑社會入去，搵線人入去
染返黑個頭
根本係冇得認

知唔知咩叫暗手？你出貓可以起老師面前？你捉果下，係你唯一落暗手既機會，制服佐記者影住你仲郁手？咪玩